有去過波蘭嗰邊嘅巴絲請入嚟賜教

小弟準備出機票年廿九出發 初十返
去哩個範圍
重心啲會係華沙同塔林
華沙入 塔林出
請求大家指教一下有咩要注意同必須要知
萬分感激

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 copy呢段嘢幫手同我洗板

黃色經濟圈的障礙

去埋白俄？

德國聯署有三份 呢家仲有一份未達標
而且差好遠呀 6xxx/50000

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

華沙一，兩日都夠

華華掃上去塔林走
四個國家咋

咁簡單？

對比krakow，華沙其實無咩睇一日都夠。華沙純粹係交通方便

之前係華沙走，留咗2日1夜
係華沙老城行咗2個鐘
聽下街頭表演樂器就返咗酒店
鍾意行博物館的話可能就多啲行程去

華沙出晒名冇嘢做

Sorry各位
我應該表達我波蘭基地會係華沙
會去集中營同馬爾堡
表達得差

華沙冇咩要注意...係d野難食左小小

住克拉科夫好過住華沙啦

爸打應該有去鹽礦？你覺得觀光路線定礦工路線好d？

剩係去過觀光，純粹想影個教堂krakow景點我覺得最值得都係schindlers list

礦工路線無得入教堂 但可以着礦工衫 落深d 同有舊石拎
想體驗的話 礦工路線岩玩d
利申 個時揀咗礦工路線

我見d人影觀光果邊真係靚，但好多人話剩係去礦工都得

英文較水皮會對礦工線有影響嗎？

唔會既 主要都係講下點掘礦 礦場結構 通風系統 礦工生活 少少歷史

記得download flaxbus 同 紫色個搵路程式，方便搭車
有無巴絲知道係邊一個程式

唔會咖 ，都ok啦，幾刺激，波蘭人d英文唔會講得好快，相信你都聽得明白

華沙：全歐最悶城市

好，咁我應該揀礦工，唔該各位先

去鹽礦、集中營，應該用krakow做基地

你坐乜航空公司？邊個城巿進出？